有冇諗過死後係點？

由細到大訓覺前都諗如果人死左其實去左邊，
打機可以restart，人死左閉上眼就會從呢個世界上消失

1

😈

依個問題冇人答到你
你當訓覺咁，然後自己意識慢慢消失，最後...我都唔知

好似人熟睡咁無意識囉
不過永遠都唔會醒返

個人從此消失

就算有投胎，之前屋企人，朋友已經永遠無法再見

其實夜欄人靜就會諗呢個話題

好怕，諗諗下無答案下又訓左，聽晚又再諗.........